岩岩有人話玻璃門會腳推門會爛

有人無手推門就用咗腳，跟住有個後生仔走過去話佢用腳會整到玻璃門爛。
（商場出入口啲玻璃門）

用腳輕輕力一定無問題，但點解要咁提醒？
有無人見過有人用腳推爛玻璃門？

打錯字，ps 啱啱&用腳推門會整爛

用腳叫踢

道門撚知你用緊手定腳咩

幾個月前推爛玻璃門個post有冇睇呀？

有無link?

「無手推」>用腳推門

其實輕輕力推，無論用手定腳唔會爛囉，做咩喺到負負負呀

又唔係我用腳